海洋公園應該要......

Anthony Sir 話海洋公園應該要用黎發展地產起樓。你地同意嗎？

問心 大家想唔想香港獨立建國

坐撚住個腦？起樓得益係班炒家 香港小市民 吔蕉啦

海洋公園

海洋公園要變地產項目了嗎？

點建獨立國？

答案係？大家知唔知？

係海洋國家公園

應該起龕位果個位風水唔錯 有山有水
革命義士放山頂靚位
共狗黑警膠官可以考慮係山腳亂葬崗
永世被鎮壓 不得超生

阿Sir講骨灰好搵